8.11荃灣 懷疑警察做埋黑社會無差別打人 無人講？

片1係途人係天橋上影落去
有四五個疑似休班警著白衫係荃灣無差別攻擊市民

片2係受害人視覺
一開始影住白衫人搜袋
佢詢問緊白衫人身份時被毆打

希望推到起到個幾個白衫人身份為止

綠揚M座全棟都係狗住既
黑社會點會check人袋? 一定係休班狗落街打人

推

推到起到底

綠揚M座真係荃灣既老鼠屎黎

全來係成班休班警，咁就講得通喇

是否整楝？想做d嘢，唔想搞無辜。

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

武力不斷升級、
不停煽動狗d情緒就係為左咁

Pish

唔洗疑似
直接係

順便擺撚埋班傻西古惑仔上檯
黑社會仲戇鳩鳩咁以為自己圍威喂好撚醒呀嘛

前日有巴打確定M係全棟
L就係大部份

收到。